出街真係好驚掂到啲唔識既女人

如果掂到 好似煞車嗰時 撞到 high到佢身體任何部分 我一撚定會藐佢地 話比佢地聽 行L開啦 豬西 其實靚定真係豬既 都係咁話 保護左自己先

首先要有女肯企你格離

逼既時候都無計架啦